<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[POWERLIFTING]]></title>
        <description><![CDATA[POWERLIFTING]]></description>
        <link>https://powerlifting.netlify.com/</link>
        <generator>RSS for Node</generator>
        <lastBuildDate>Tue, 14 Feb 2017 20:15:35 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://powerlifting.netlify.com//rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Tue, 14 Feb 2017 20:15:28 GMT</pubDate>
        <item>
            <title><![CDATA[Тест]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Тест вовсю управляет праздником: командует возобновлением, анаболизмом, настроем и половым влечением, упорством. Testosterone - влиятельный мужской анаболик, какой приносит огонек и силу.</p>
<p>Показатели натурального гормона в организме крайне малые, это не позволит заиметь солидные бицепсы. Тест постоянно производит организм.</p>
<p>Наплевать как пренебрежительно болтают про тест, Testosterone - истинный создатель других спортивных допингов. Вся доступная спортфарма взяла начало напрямую от тестостерона мужика и есть тестовыми производными.</p>
<p>Пропик понравится шустрым мужчинам, он поможет прилично разогнаться с начальных шагов. Пропик дарит шанс ощутить эффекты стероида сразу. Тестостерон Пропионат срабатывает очень резко, подходит качкам, каким вломак выжидать месяцами.</p>
<p><img src="http://i.imgur.com/X0OLJL7.jpg" alt=""></p>
<p>Тестоэнка - массивный стероидный ледокол, достаточно шпарить эфир два раза в недельку, чтоб выдерживать завышенную гормонную концентрацию. Энка тестостерона насыщенная, здоровая, приэтом нерасторопная - заведется не тотчас, однако массы натолкает немало.</p>
<p>Суспензия тестостерона - яростная анаболическая дичь, действует, можно сказать, моментально. Область Аквы - mixfight, борьба, тут необходимы заряд, реакция, молниеносные выпады. Суспензия тестостерона - слабый курс для бывалого атлета, что отправляется на занятие чтоб раскачаться.</p>
<p>Cypionate рубит подобно тестоэнке, хотя по причине дорогостоящего эфира, получается дорого. Ципионат - раскрученная, будто предельно необыкновенной и долгоиграющий тестостероновый масляный раствор на Земле, продолжительная разновидность энки.</p>
<h2 id="-">После титров</h2>
<p>Aqua или Проп - эстеры, это не тестостерон, потому набор ПКТ неизменный всякий раз. Энка сможет тащить семь дней, Суспензия тестостерона отработает раньше, а тычок по кокушкам одинаковый.</p>
<p>Стартани послекурсовуху с 4 денька после завершения курса, когда задвигал Суспензию. Применял Ципик - денечков шесть подожди, дальше начинай Клёнбутерол совместно с Тамоксифеном около 4 недель.</p>
<h2 id="-">Что выбрать?</h2>
<p>Нормальный комбо станет унылым без участия гормона, Testosterone - самый задорный препарат в культуризме. Тест - естественный АС, известный каждому мужчине. Так чтоб выгребать с комбо самые крутые результаты, со спорт инжектом нужно выгодно подружить.</p>
<p> Энантат, Ципионат, Суспензия, Проп - просто &quot;трансмиссия&quot;, под капотом теста. Эфирные препы круче прокатят качкам, акватест круче для миксфайтеров.</p>
<p>Мужской тестостерон порой морочит голову новобранцам, стероид выпускается как тройка масел плюс суспензия. За вычетом времени попадания средства в плазму, нет больших различий меж определенными эфирами.</p>
<h2 id="-">Делай правильно</h2>
<p>Разбей 300 mg на нед, затем ставь вразбивку равносильными частями, каждые две сутки. Для проведения первоначального курса отлично подойдет пропионат - инжект действует стремительно, а заливает слегонца.</p>
<p>Стандартными дозировками тестостерона числятся объемы не больше тысячи миллиграм. Анаболический эффект тестостеронов очень зависим от применяемого объема - следуй рекомендациям.</p>
<p>Данный стероид является эффективной базой многих билдерских схем, поскольку тест - первостатейный элемент. Один данный преп выдает умеренно, шпарить его поодиночке, ожидая качество - глупо.</p>
<p>Пожелал обрасти дерзким мясищем? - бери в комбо Оксиметолон. Deca Durabolin здорово подходит ради накопления отвязного мощного мясища.</p>
<p>Заливай Параболан в тест - связка быстрее обкидает мясом простого исхудалого пацана. В курсе с Мастероном уверенно приобретешь выраженность мясища, либо запредельную высушенность.</p>
<p>Винстрол депот - популярный вариант для необычайной сосудистой прорисовки. Чтоб классно содрать излишний смалец, подсыпай в кашу Станазолол.</p>
<p> Тест гнусно преобразуется в женский эстрадиол и сможет повлечь гинекомастию. Спортсмена спасет наиболее эффективный, но дороговатый Торемифена цитрат, или Tamoxifen.</p>
<p>Будь мужиком, выше дозы, больше угроза обратиться в тетку. Достань дополнительные средства, чтобы было спокойней - ешь Фемару минимум мг каждодневно синхронно курсачу.</p>
]]></description>
            <link>https://powerlifting.netlify.com//posts/test.html</link>
            <guid isPermaLink="true">https://powerlifting.netlify.com//posts/test.html</guid>
            <pubDate>Mon, 13 Feb 2017 06:19:07 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[ПКТ]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Послекурсовуха защитит добротно полученные мускулы, плюс половую мощь. ПКТ микс останавливает разрушительные изменения в мускулатуре. ПКТ возвратит на место внутренние гормоны, также стандартную концентрацию.</p>
<p>Половая инициативность повышается быстро. Возврат выработки гормонов оживляет моральное состояние. Мышцы на костях, гормоналка в норме - житуха уже круче.</p>
<p><img src="http://i.imgur.com/l59GTtg.jpg" alt=""></p>
<h2 id="-">Делаем корректно</h2>
<p>Гораздо элементарнее сохранить мышцы, когда заблаговременно воспользоваться нормальными послекурсовыми таблетками. Разгоняясь жирным sport миксом - нелепо скупиться при заказе доступных послекурсовых средств.</p>
<p>Если шарики стали откровенно меньше, накинь Гонадотропин для успешного послекурса. Провик быстренько подведет сексуальное желание к обычному уровню, прокачает организм необходимым процентом гормонов. Тестикулярная атрофия - типичный исход долгих курсачей.</p>
<p>В финале курсача мужской тестостерон снижен, следовательно зашкаливающий cortisol изведет драгоценное мясище атлета. Поставить назад повышенные, притом восстановить слабые значения основных гормональных элементов - первостепенная задача ПКТ средств. Протранжиренный уровень тестостеронов, как правило, заканчивается слабым возбуждением, либо падением либидо.</p>
<p>Принципы правильного восстановления впоследствии всяких стеков подводят к таким тривиальным условиям - повышай тест, души кортизол. Ввиду простой нехватки знаний, неопытные нередко гробят любой резалт, когда игнорируют важность ПКТухи.</p>
<h2 id="-">Домыслы</h2>
<p>Биологии до фонаря, что именно употребляешь: Мастер, Ретаболил, или мощный набор - мозг подмечает &quot;лишнее&quot;, затем кончает образовывать внутренний гормон. Гормоналка не понимает в препаратах, микс пользователь рубит, либо один допинг, деликатный допинг, либо мощный.</p>
<p>Трудно отыскать решение, когда ощущаешь сомнение - самочувствие важно, дорогое приходится отстаивать. Начинать восстановление впоследствии одного анаболика, авось без этого прокатит? Когда одолжил, обязан человек возвращать башли назад?</p>
<p>Коль быстро не получится исправить гормонный баланс спортсмена, гулянье не покатит. Каждый стероид влепит по яйчелам, затем варварски распустит мускулы - вопрос как быстро. Мнение, что рекавери после раздельного применения не требуется - туфта откровенная.</p>
<h2 id="-">Послекурс - зачем?</h2>
<p>Увеличенный кортизол синхронно с слабым природним тестостероном бессердечно прикончат профиты чертовски дорогого стероидного сочетания. Гарантия устойчивости красивой массы, стабильной половой функции прохаванного бодибилдера - послекурсовуха. Отжимай ровный резалт, не просаживай здоровьице - после каждого стероидного путешествия делай ПКТ.</p>
<p>Популярные препараты способны скосить естественный андроген в ноль, позже развалят связь дуги ГГЯ. Любой преп неуклонно притесняет процент естественного андрогена мужика, не встретить слабенькой химии. Тупой промах, который принесет потерю мышц непременно - отбрасывание ПКТ.</p>
<p>Сменяй Nolvadex кломифена цитратом - обновишься как положено, преп избыточную пролактиновую выдачу не подстрекает. По прошествии курсачей совместно с Декой, Кломед - единственная замена Тамоксифену ради бустинга эндогенного гормона. Кломифен требуется непосредственно раз качок качал разом с Дэками, Тренболоном, нет толку пить таблы после иных средств - выходит опаснее и дороже.</p>
<p>Клен в случае тревожного кортизолов в интересах защиты мяса - обязательный соучастник блокаторов эстрогенов. Клён расширяет эффекты модуляторов эстрогенов - затем чтоб укрепить материал, лишь раскрутить Тестостерон недостаточно. Кленбутерол в целях благополучного уменьшения кортизолов обязателен, чтобы не распустить мышцу, притом прокорректировать такие надрывающиеся объемы.</p>
<p>Тамоксимед - первостепенные восстановительные антиэстрогенные таблосы для обеспечения бустинга заторможенного теста, оптимальный выбор химика. Nolvadex - надёжный ассистент теста, немедленно после фарм-курса. Тамоксимед по максимуму удержит мышцы, живо возвратит функционирование ГГГС в норму, расшатанную стероидами.</p>
<p>Приходится защищать приобретенный максимум, если стремишься быть сильным, или совершенствоваться. Тяжело полученные кг мышц в течение курсача - половина путешествия. Обязательная задача здравомыслящего культуриста - реанимирование внутренних гормонов и поддержка итоговой мышечной ткани.</p>
]]></description>
            <link>https://powerlifting.netlify.com//posts/post.html</link>
            <guid isPermaLink="true">https://powerlifting.netlify.com//posts/post.html</guid>
            <pubDate>Mon, 13 Feb 2017 06:18:32 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Инжы]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Анаболики в виде таблеток крайне результативные, значимы, они постоянно рекомендуемы, хотя таблеткам приписывается определенная токсичность. Тупые умники парят брать только бодибилдерские таблосы с чужих суждений, глупо усложняют задачу молодых спортсменов. Не найдешь истинных замен, монстр эффективности - Тест.</p>
<p>Хотя умники доказывают другое, стероидные инъекции - существенный инструмент в багаже опытного спортсмена. Паршивые связки и несерьезный подход - первостепенная причина траблов после применения инъекций. Думай головой - качайся согласно правил - адаптируй эстерами дозировки, или срок отдачи инъекционных стероидов!</p>
<p>Анаболические уколы - популярный вариант для таблеток, комбинация предлагает вагон преимуществ, а пользователь загребает профит лопатой. Лишь пара-тройка обычных советов обеспечат плюсы, причем капитально обезопасят самочувствие. Вообразить нереально актуальный комбо, в отсутствие мощных инъекций спротфармы.</p>
<h2 id="-">Жидкие препараты</h2>
<p>Omnadren практичнее одного эфирного раствора тестостерона, популярный тестовый вариант. Сустамед - опорный анаболик, сродный гормону тесту, он выделяется неодинаковым временем полувыведения четырех составляющих. Омнадрен и Тестостерон - аналогичны по сути, Омка воздействует так же как тестостерон.</p>
<p>Гормон тест гормоналкой формируется непрерывно, в обьемах для поддержания жизненных функций. Тестостерон - точка формирования любой фармы, коренной побудитель массонабора для парня, также женщины. Любая результативная массонаборная система базируется на повышении тестостеронов.</p>
<p><img src="http://i.imgur.com/1086Fsk.jpg" alt=""></p>
<p>Основа мощных результатов, недостающая база - иньекционные анаболики. Для прохождения действительно качественного курса, выйдет курсануть только капсулами? Вследствие чего инжекты вынуждены пополнять серьезный стероидный цикл? Эшку в таблах находил?</p>
<p>В принципе, исключительно разом с колёсами, жидкие анаболики разгонятся на полную. Масло мигом усваивается , никак не разрушается внутри, такое выходит с колесами. Ты настраиваешь шприц, стреляешь - имеешь 100% прибытие действующего компонента в систему.</p>
<p>Уколы абсолютно очищены от токсического действия, который приписывается таблосам, прямиком рубят в плазму. Когда думаешь не бестолково набирать водичку и нарастить реальное филе - для этого необходимы инжекты. Дрочеры обсасывают сказки, якобы эфир - смертельный токсин, сами инъекционные препараты очень вредят здоровью - полнейшая ересь.</p>
<h2 id="-">Ключевые фишки инжектов</h2>
<p>По ночам будет горячей - тестостероны покачивают либидо. Неравные сроки полураспада эфиров легко решают основные спорт цели.</p>
<p>Стопудово, стероидные таблетки - клевая фишка, но уколы - большая половина известной бодибилдерской фармакологии. Инъекционные препараты допустимо колоть достаточно долго, таблы станут грузить печень через 5 недель. Отсутствие дополнительной перегрузки поможет собирать жесткие миксы инжектов.</p>
<p>Инъекции идут в плазму непосредственно, что начисто исключает токсичность. Инъекции прибавляют заряд, сделают курсач успешнее. Инъекции многократно усиливают характеристики классического составного компота. Различные эфирные формулы удерживают постоянные концентрации.</p>
]]></description>
            <link>https://powerlifting.netlify.com//posts/inj.html</link>
            <guid isPermaLink="true">https://powerlifting.netlify.com//posts/inj.html</guid>
            <pubDate>Mon, 13 Feb 2017 06:16:27 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Суст]]></title>
            <description><![CDATA[<p>В надежде уничтожить смалец, прокачаться, Дростанолон проп - самый настоящий товарищ. Бережно прибавляй Анаполон 50, если масса главнее.</p>
<p>Говорят, Sustanon является полноценным коктейлем в одном флакончике, что напрасно. Много в будущем исчезнет, суст в одиночном применении действует не удачно.
Здорово связывается с Туриком, исключительно сурово Омка влепит в массу. Чтоб получить сильные бицухи, подливай анаболические средства - Параболан.</p>
<p>Омнадрен повышает результаты от дозняков - тем больше профит, чем выше порция вещества. Letrozole храни про запас непременно, стероид Сустанон инициирует гинекомастию. Характерный выбор - 500 миллиграм в семь дней, это выходит надежно, притом прогресс знатный.</p>
<p><img src="http://i.imgur.com/Bf7yTiE.jpg" alt=""></p>
<p>Нет нужды наобум отменять режим, если кое-что обломалось. Моментально вылечит Торемифен, когда gynecomastia примется демонстрировать малейшие симптомы. Бери антиэстрогенные препы, раз прогадал с дозняком, приэтом эстрадиол перешел через край.</p>
<p>Максимальная дозировка Сустанона - один грамм, значения побольше - удел искушенных. Еженедельный грамм масла принято считать предельной мерой для всех эфиров теста.</p>
<h2 id="-">Описание стероида</h2>
<p>Стабильность, причем рентабельность делают Omnadren крутой гормональной базой для продвинутого цикла. Стероид изготовили в целях комфорта - покупатель держит внутри единого флакончика всевозможные тестовые фишки.</p>
<p>Колоть комбо, или же раздельные эстеры? Подкупает благоприятная эффективность под большинство нужд, Omnadren нелепо считать ядрёнее одиночных видов теста. Чем Суст различается с тестом?</p>
<p>Омка - настоящий вариант в систематичности уколов, энергичности забега. Инжект прост , в Сусте скомпонованы формы теста, они активизируются с другим ускорением. Омнадрен отменно сохраняет кровь настроенным и врубается мигом.</p>
<h2 id="-">Что восстанавливает?</h2>
<p>Омка чертовски подавляет натуральный тестостерон, потребуется включить синтезирование внутреннего теста. Не проводящие послекурсовую терапию неопытные билдеры, частенько нелепо теряют нелегко приобретенное мясо. Антиэстрогены - лучшие спасители качка, после финишной прямой.</p>
<p>Разрушение мускул заведомо останови Кленом. Минуя недельку с остановки употребления Сустанона, врубай Тамоксифен, тогда сумеешь удержаться прекрасно. Меняй Нолвадекс на Clomiphene, дабы не раздражать прогестагенные рецепторы, если на курсе употреблялись нортестостероны.</p>
<h2 id="-">Что думать?</h2>
<p>Взамен нудного поиска идеальных эстеров, возьми золотой стандарт тестостеронов. Сустанон - очень качественный букет видов теста в одном бокале. Крутейшие эффекты мужского тестостерона сложили в Омнадрене, потом засунули в 1 флакончик.</p>
<p>Замучило колоть пропионатовые инжекты? Атлеты любят АС за очевидный комфорт - вальнул, сразу погнал.</p>
<p> В современных странах запада уколы Омнадрена принимают в медицине, чтоб у мужчины половая жизнь протекала на подъеме. Благодаря иньекциям Омнадрена, жители запада хранят активность за 58 лет. Изначально выпускался как универсальный микс для использования при дефиците гормона.</p>
<p>На Омнадрене минимум траблов - выбери дозировочку и две инъекции в нед делай. Надоело предвкушать, когда сработает вялый Ципик?</p>
]]></description>
            <link>https://powerlifting.netlify.com//posts/sust.html</link>
            <guid isPermaLink="true">https://powerlifting.netlify.com//posts/sust.html</guid>
            <pubDate>Mon, 13 Feb 2017 06:19:01 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Таблы]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Эндокринка неизбежно просаживает синтез теста в своей мастерской, не знает, масло сделал качок, или же глотал таблоид. Главный совет, чтобы исключить откат - Послекурс. Дерись за результаты труда - от таблосов восстанавливаться стопудово надо.</p>
<p>Если захотелось чтоб курсор на весах поплыл кверху - выбирай Оксиметолон. Неароматизирующаяся фарма, в частности Turinabol - грамотный стартовый курс начинающих.</p>
<p>Когда хочешь сделать по инструкции, знай - для микса возьми только 1 АС из категории таблы. Таблосы приносят небольшое гепатотоксическое влияние, это естественно, состояние восстановится довольно скоро.</p>
<p>Как ни бейся, только одновременно с классными инжектами получится выбить максимум таблоидной эффективности. Отличный вариант для результативного хим микса - Болденон.</p>
<p><img src="http://i.imgur.com/Qrx0CQE.jpg" alt=""></p>
<p>Стартани с простейшего, нет смысла начинать беспечно - принимай таблосы. Какраз таблосы - анаболический турбонаддув для качественного старта. Тщательно занимайся, вали высококачественные таблоиды и уже сейчас начинай. Таблы - безопаснейший опыт здравомыслящего начинающего.</p>
<p>Таблетки не требуется вводить, отмеривать, их просто дозировать и спутать трудно, даже впотьмах. Коль не получилось, выйдет вовремя прервать курс применения - ориентировочно через три сутки все возобновится - таблосы дают соскочить. Нечего сомневаться, притом дрожать, когда бесконечно рассказывают небылицы тупые лохи.</p>
<h2 id="-">Основные факты</h2>
<p>Оксиметолон не гнетет эндо-тест, поэтому станет средством для разбега накануне основательного микса, хотя не похвастает качеством. Анаполон 50 наедет водянистым мясищем, словно тяжелый камень и быстро качнет силовые показатели.</p>
<p>Оралки раскачивают чувствительность рецепторов, причем дерзко разгоняют малообещающий курс. Нередко считается, типа спортивные витамины токсичные, на практике это вздор - адекватно подобранные таблетки позволяют урвать наилучшие профиты от каждого порядочного микса. Существенный фрагмент наиболее эффективных стеков - фарматаблы.</p>
<p>Таблетки выравнивают сильное воздействие некоторых инъекций, во всевозможных связках надежно страхуют гормональную целостность. Таблосы неизменно приумножают отдачу Суста, такое дает извлекать лучший профит и использовать слабенькие дозировки инжектов. Спортивные таблосы - самый доступный для молодежи метод без проблем познакомиться с качествами допинга.</p>
<p>Только с прибавлением таблов формируются наибольшие профиты, не отвертеться. В допинговом батальоне оралки и инжекты идут рядом. Для качка таблетки - вероятность разогнаться, чтобы под шинами запылал трек!</p>
<p>Почему без них не обойтись? Где ты встречал Дианабол в инъекциях? Колёса - изрядная часть крутой спорт фармы, жидких аналогов нет нигде. Чего практически невозможно достичь, используя лишь жидкие ААС?</p>
<h2 id="-">Преимущества таблетированных стероидов</h2>
<p>Таблетированные препараты сделают организму несомненно лучше, с ними имеешь быстрый отклик, крутой результат. Нет следов , или других мелочей - таблеточная фармакология совсем не палит ляпы новичков.</p>
<p>Таблами выйдет быстро изменить объем вещества в плазме. Оралки гарантируют полный контроль в процессе фармакологического курсача.</p>
<p>Много не ожидаешь покудова пройдет в кровоток стероидный инжект, юзера мигом тащит. Табсы как должно действуют и скоро усваиваются, яркий прогресс наступает даже в 1 неделю. Стремительность включения - клевый плюс, каким обладают исключительно спорт колеса.</p>
<p>Оральные ААС расширяют компот, закладывают анаболическую основу. Неопытные полагают, будто таблетки абсорбируются в органах и тяжко разгоняются, но инъекции попадают в кровь мигом, а это бред полнейший!</p>
]]></description>
            <link>https://powerlifting.netlify.com//posts/tabs.html</link>
            <guid isPermaLink="true">https://powerlifting.netlify.com//posts/tabs.html</guid>
            <pubDate>Mon, 13 Feb 2017 06:16:23 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Дибол]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Какого типа эффект требовать от метана? - стоящая бицуха. Нелепо отжимать высушеность и объем сходу, ждать от метана сказок. Соло-курс рассчитываешь? - жуй четыре таблы в сутки, колесико раз за 4 ч.</p>
<p>Основная задумка скрыта в быстром повышении мощности и стремительной прибавке массы параллельно. Препарат паралельно срабатывает по нескольким фронтам.</p>
<p>Данный препарат вполне работает соло, еще бы, methandrostenolone - демонстрирует хороший анаболический процент. Качаться данаболом будет просто. Главным образом для бездельников - анаболик номер один - прибавишь, оглянуться не успеешь, и немало.</p>
<p>Выбить с метандростенолона супер результат, притом чувствовать офигенное сексуальное желание позволяет связка с Сустамедом. Methandienone здорово работает вкупе с уколами. Крутейший комбо, чтоб получить максимум - Трен.</p>
<p>Dbol любит сроки подлиннее, он просыпается неделю погодя. Наилучшая продолжительность цикла - 8 недель.</p>
<h2 id="-">Делай правильно</h2>
<p>Реально ли вредно пить метандиенон?    Драг ароматизируется, потому изредка повышает давление, немножечко подливает.</p>
<p>По науке составлен курс? Таблетированные комбо усугубят нагрузку на важные органы, наоборот не очень повышают эффект. При употреблении совместно с Сустамедом, точно выручит Аримидекс, чтоб предотвратить gyno.</p>
<p>Естественный тест поднимай Тамоксивером, потом Кленом прессуй кортизолы - старая система хорошо помогает. Типовой коктейль после курса подтянет уровни гормонов, также стабилизирует больший кусок полученных мышц.</p>
<h2 id="-">Имидж анаболика</h2>
<p>Фарма - не дикость, игнорируй очкариков да покупай заводской Метандиенон. Если не закупать подделку, пить допинг как должно, прекратить превышать нормы дозировки, настоящие проблемы редко случаются. Метан абсолютно безобиден.</p>
<p><img src="http://i.imgur.com/LtvPj9L.jpg" alt=""></p>
<p>Этот анаболик - те самые бесценные волшебные таблетки с кино сестер Wachowski, какие сотворят с фигурой сопливого очкарика чудеса. Метандростенолон построил тысячи мясистых силуэтов и за спасибо приподнял уверенность многим юзерам, препарат - необычайно популярный пит спортсмена.</p>
<h2 id="-">Анаболический гуру</h2>
<p>Что первогодку, что опытного спортсмена равноценно вальнет объем мышц. Крутой результат и выгодная стоимость препарату помогают быть победителем. Метандиенон нашел одобрение даже в совковых тренжерках, на самодельных лифтерских скамейках, в mens-physique.</p>
<p>Каким образом он настолько ходовой поныне? Уже сверх полувека, драг дерзко покоряет 1 места химических списков. Данабол - великий генерал фармакологического подразделения.</p>
<p>Данабол привычный, будто кирпич, но успешный. Для начинающих химиков стандартные показатели - десятка мощной массы. Разносторонний, по дешевке, а еще эффективный - это подлинная характеристика.</p>
<p>Что за атрибут по сегодня помогает метану оставаться эталоном? Крутейший результат на раз заглушает мелкие изъяны, также слабую вредность. По части набора свойств и многогранности, вломить дианаболу - довольно тяжело.</p>
]]></description>
            <link>https://powerlifting.netlify.com//posts/db.html</link>
            <guid isPermaLink="true">https://powerlifting.netlify.com//posts/db.html</guid>
            <pubDate>Mon, 13 Feb 2017 06:20:38 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Курс]]></title>
            <description><![CDATA[<p>В плане лучшей активности фармы некоторый индекс эстрадиола весьма необходим. Употреблять модуляторы вдоль курса, причем вырубать рецепторы - глупо, это срубает на нет потенциальный ништяк и ведет к плохому массонабору. Тамоксифен на цикле - спасительный выход юзера, когда женский эстрадиол зашкаливает, поэтому к юзеру приперлась гинекомастия груди.</p>
<p>Используй ИА, взамен восстановительных препов - контролируй эстрадиол крепко. Относительно контролирования эстрадиола желательно позаботиться загодя и придерживать поблизости Anastrozole. Возможность гино увеличивается, когда гонял трек с Метандиеноном.</p>
<p>Ингибиторы пролактинов - основополагающая дополнительная фармакология, Хорионический гонадотропин - жир для натренированных любителей марафонов. Блокаторы эстрогена - обязательный набор ПКТ, в период курсов употребляются только в экстремальных происшествиях.</p>
<p>Спортфарма, плюс некомпетентность - понятия несоотносимые, что сможет досадно шугнуть неопытного новенького. Прапарат для курсов у толкового анаболического длиннокурсника ежедневно должен находиться настороже. Несравненно надежнее затариться нужной курсовой фармой да последовательно фигачить по календарю стероидного цикла, нежели удалять готовые ахтунги.</p>
<h2 id="-">Колеса для курсов</h2>
<p>Разряд медицинских препов, подогнанных для одновременного употребления во время фармцикла - Курсовые препараты. Порядочный стек АС безусловно должны направлять качественные таблетки для курсов, для максимального конечного результата. Стоит понять что это дает, когда планируешь не коряво врубиться в бодибилдерскую тему.</p>
<p><img src="http://i.imgur.com/aHG19vB.jpg" alt=""></p>
<p>Без использования ХГ чрезвычайно разваливается деятельность гормонной системы, яйчелы очень быстро преобразуются в изюм, Хорионический гонадотропин - необходимый на долгих циклах. HCG - основа правильного послекурса и основной ассистент спортсмена на многокомпонентном курсаче. Гонада - контроллер гормонального равновесия, броня от признаков сокращения орехов, опора для рассудительных качков на продолжительных забегах.</p>
<p>Средства контролирующие ароматазу позволяют не имея опаски женские титьки нарастить вливать результативные дозняки Ципика и работать без проблем. ИА, на протяжении курсов стероидов сохраняют физиологический климат спортсмена без просадки уровня тестостерона. Letrozole - номер один таблетка на курсачах неукротимого Сустамеда, которая спасет от эстрогеновой атаки. Главнейший способ контроля бабского гормона, когда к развитию гино спортсмен чувствует предрасположенность - это Femara.</p>
<p>Провимед умножает суммарный анаболический прогресс Омнадрена, задаром прикрывая от гинекомастии. Местеролон офигительно повышает невысокое послекурсовое libido, хотя не может полностью защитить от развития гипертрофии груди, Mesterolone не предотвращает конвертацию. Провирон эффективно конкурирует за андрогеновый сенсор, сохраняет libido культуриста в постоянно высоком состоянии.</p>
<p>В курсаче Тренболона энантата очень важен Cabergolin, преп эффективно сражается с бабским прогестином. С прибавлением Кабера дэки валят как ненормальные, гормоналка и либидо - заведутся по завершению фарм курса быстро. Достинекс надежно тормознет долбанутый процент пролактина и позволит ухватить от параболанов первоклассный выхлоп.</p>
<p>Для чего вынужден во время курсача нагружаться недешевыми таблами, раз на анаболиках всё окей? Доводилось без выхлопа отхватывать груду непредвиденных проблем в течение цикла? Специальные курсовые таблетки необходимы, чтоб поиметь стероидный предел, избавиться от побочек, причем срубить топ.</p>
<p>Чтобы заниматься продуктивно, заранее заказывай корректный курсовый комбо. Вспомогательная спортфарма надежно уменьшит уровень пролактинов, подстрахует шары, это позволяет вводить полноценные дозировки интенсивных стероидных препов и делать трени на всю катушку.</p>
<h2 id="-">Действие курсовой фармы</h2>
<p>Позволят защитить естественный процент теста. Оказывают помощь окончательному гормонному возобновлению. Дают возможность вести длинные курсы, употреблять интенсивные сочетания без ущерба.</p>
<p>Курсовый преп в максимум раскручивает отклик от спортфармы. Эффективное применение любого курсача гарантирует исключительно дополнительная фармакология. Шлют далеко опасности - отлично спасают трезвого бодибилдера.</p>
<p>Умножают выхлоп от спортфармы, которая преобразуется в эстрогены. После использования андрогенов, особенно на жестких дозах, уберегут от увеличения груди. На долгих допинговых курсах сохраняют мощное либидо.</p>
]]></description>
            <link>https://powerlifting.netlify.com//posts/cycle.html</link>
            <guid isPermaLink="true">https://powerlifting.netlify.com//posts/cycle.html</guid>
            <pubDate>Mon, 13 Feb 2017 06:17:30 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Нан]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Глотайте только Кломед, препарату не идет Тамоксимед. Восстанавливаться после Дураболинов приходится в каждом случае. Восстановление дает возможность оставить итоги, также освежить гормональную систему.</p>
<p>По случаю пролактиновой побочки, парням с зала Дэка соло, бесспорно, совершенно не рекомендуется. Для целей настоящего билдерского куража, лучше всего сработает только в стеке. Цикл в одиночку хорош лишь только в целях вылечивания микротравм, тут рядовые дозы - приблизительно полтос мг на 7 сут.</p>
<h2 id="-">Геометрия фармы</h2>
<p>Шустрый эффект от применения - явление редкое, Дека работает нерезко, слабо ароматизируется в эстрадиол, демонстрирует слабенькую андрогеновую силу. Большущая разница на деле, качество мускул с лишним окупят неуклюжую активность работы дураболина.</p>
<p>Драг поистине набрасывает настоящую массу, Ретуха не бессмысленно нагоняет воду. Валидность Фенила нандролона протестирована на практике. Дураболин - анаболик для офигенного наращивания мышечной массы и регенерации от сильных проблем. Стероид неумолимый и валит напрямую как буйвол.</p>
<p>Деку создают в двух отдельных формах - быстродействующая и продолжительная формула. С дэкой вальнешь более сыроватого филе, твердость от фенилпропионата действительно обрадует.</p>
<p>Эфиры не модифицируют эффектов уколов, а в ампулах лежит Retabolil. Продолжительность полураспада эфиров позволит повлиять на выхлоп - фенилпропионат оптимальнее на серьезное мясо, а decanoate полностью восстанавливает. По сути - без разницы, но периодически утверждают, что деканоат насыщеннее фенила, и напротив.</p>
<p>Когда курс непрекращается, причем останавливаться неоправданно - Деканоат идеальный выбор. Любитель долгих курсачей, или не собираешься проходить полное ПКТ? - бери decanoate.</p>
<p>Когда негаданно деканоат нандролона не пойдет, Фенилпроп даст мигом свалить чтоб очистить плазму. Не представляешь что взять? Стартани Фенилпропионатом - все классные качества быстро прочувствуешь.</p>
<h2 id="-">Какие результаты?</h2>
<p>Железный прирост мяса, притом сбалансированность - сделала Нандролон фенилпроп примером максимально результативных мясонаборников культуризма. Благодаря обилию действий, видать альтернативы Ретухе нет. Сможешь наверняка накинуть крутую десятку килограммов за два месяца, подливая в курсач немного андрогеновых препаратов, к примеру метана.</p>
<p><img src="http://i.imgur.com/TegqfeJ.jpg" alt=""></p>
<p>Нандролон деканоат до ныне удерживается среди многоцелевых и наисильнейших АС. Ретаболил - первоклассный стероид для новеньких, особо когда объема необходимо подкинуть вдоволь и мощного. Свыше полусотни лет тому Nandrolone обрел огромнейшую распространенность.</p>
<h2 id="-">Как принимать?</h2>
<p>Естественно, удалить пролактиновые проблемы Нандролона без базара сумеют Winstrol Depot, либо обычный Сabergoline. Эфирные растворы тестостеронов сокращают бабий PRL, рубят с нандролон деканоатом внушительный мясонаборный джаз.</p>
<p>Связки с эфирами тестостерона позволят отжать от использования деки значительно больше, высушить досуха. Заработанные в грамотном наборе анаболических стероидов мышцы долго удерживаются, притом смотрятся нехалявно.</p>
<p>Если в приоритетах разбойный, высокопробный прирост мышц, данный препарат образцово отпляшет с Туриком. Необходимо единовременно употреблять вкупе с тестом, Анаболом, чтоб получить maximum отдачи.</p>
]]></description>
            <link>https://powerlifting.netlify.com//posts/nan.html</link>
            <guid isPermaLink="true">https://powerlifting.netlify.com//posts/nan.html</guid>
            <pubDate>Mon, 13 Feb 2017 06:19:08 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>