<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Старт on PHARMA &#43; SPORT</title>
    <link>https://pharmasport.github.io/tags/%D1%81%D1%82%D0%B0%D1%80%D1%82/</link>
    <description>Recent content in Старт on PHARMA &#43; SPORT</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://pharmasport.github.io/tags/%D1%81%D1%82%D0%B0%D1%80%D1%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Эфирные виды спортуколов</title>
      <link>https://pharmasport.github.io/shot/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pharmasport.github.io/shot/</guid>
      <description>Разнообразные длины эфирных растворов качественно перекрывают любые спортивные задания. Ночами становится жарче - тестостероновые вещества покачивают сексуальное влечение. Капсулы будут щемить печень после 5 недель, масло возможно принимать шесть месяцев. Неимение токсичности позволяет образовать отвесные стеки анаболиков.   Конечно, спортивные колёса - классная вещь, только инжекты - большая половина спорт бустеров.
 Инъекции поддерживают оживленным ежеминутно. Инъективные стероиды превосходно усиливают характеристики стандартной связки. Инжекты не токсичные. Разноскоростные формы обеспечивают постоянные концентрации в сосудах.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Зачем химичить?</title>
      <link>https://pharmasport.github.io/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pharmasport.github.io/</guid>
      <description>Вначале фармакологию разрабатывали чтоб исцелять от всевозможных противных заболеваний, но нисколько не в интересах бодибилдеров. Вещества использовали при излечении уменьшения числа клеток крови, кахексии, ожогов, или метаболических расстройств. Препараты разгоняют метаболизм - залечивают разрывы сухожилий, ушибы.
 Коль уже высказываться вкратце - фарма подправляет азотистую составляющую в выгодное русло. Анаболики развивают хорошую основу ради любых спорт заданий.
 Чтобы движок заревел - надо дать старт Спортпитом заменить спортивную фарму не удастся, лишь только мужской тестостерон может включить рост мышц.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>