<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Здоровье on PHARMA &#43; SPORT</title>
    <link>https://pharmasport.github.io/tags/%D0%B7%D0%B4%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B2%D1%8C%D0%B5/</link>
    <description>Recent content in Здоровье on PHARMA &#43; SPORT</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://pharmasport.github.io/tags/%D0%B7%D0%B4%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B2%D1%8C%D0%B5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Брал - возвращай</title>
      <link>https://pharmasport.github.io/recovery/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pharmasport.github.io/recovery/</guid>
      <description>Нелегко увидеть ответы, раз сомневаешься, что здоровье принципиально, а такое приходится беречь. Восстановиться после остановки одного стероида, может без дополнительных таблов будет отлично? Раз занял, обязан человек заплатить денежки?
Наплевать гомеостазу, какую спортфарму юзаешь: Турик, Омнадрен 250, или мощное сочетание - голова находит &amp;ldquo;лишнее&amp;rdquo;, затем кончает крутить дополнительный тестостерон. ГГС в анаболиках не шарит, дорогущий анаболик, либо рублевый, соло пользователь валит, либо курс.
Вся фарма нещадно распустит массу и влепит ниже талии.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Что нельзя?</title>
      <link>https://pharmasport.github.io/tabs/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://pharmasport.github.io/tabs/</guid>
      <description>Когда хочешь делать по инструкции, запомни - в компот добавляй всего 1 анаболик в форме таблеток. Таблосы принесут незначительное гепатотоксическое влияние, что естественно, организм нормализуется со временем.
Простой рецепт для предотвращения откатов - Послекурсовуха. Гормональная система не смыслит, умял таблос качок, или же укол делал, поэтому неизменно сдерживает синтез внутреннего тестостерона в собственной конуре. Береги результат работы - восстанавливаться от таблетированных препов крайне важно.
Пилюли гарантируют - коль не вышло, приходится быстрее закончить и примерно через пару суток здоровье обновится.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>